抵制港鐵新方法？唔洗跳閘

要洗入面都應該好麻煩

入面遲吓咩醬料都有

推

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推呀推

好核突！

這是不對的.jpg

膠水

千祈唔好咁做

消滅

屌 閘機有口福啦

好毒呀
糖係會整壞機器
好難清潔

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

將D料茶係底, 係面既話可能會比cctv影到

如果一層薄肉醬閘機會唔會發臭

屌 依個正呀
破解左張卡唔吸水

係時候到連登仔創作時間了

用埋膠水

Aa膠咪仆街

哇 乜你咁陰毒架
計我話就羊奶牛奶個d發酵完最臭
bb嘔奶你聞過未
千祈唔好咁做
曳曳豬

我覺得入閘機先生肚餓啦

啪2粒生銹既釘落去再加啲醬
會更加容易發生氧化反應

如果張卡浸左咸水既話會點.......

入到先得㗎

加返啲鹽中和返佢囉

唔好俾佢地餓親

釘書釘

大家千奇唔好咁做

閘大大辛苦了

之前講果隻膨脹膠會點

買飛入閘，果然是個好孩子

我想加芝士

唔鍾意醬一pat pat
鍾意一片片芝士

滅

Aa膠太快乾，未到閘機已經乾，仲要tk隻手，白膠漿仲仆街，千奇唔好咁，見到有人咁做要阻止佢！

塗底, cctv咁樣睇唔到

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

如果部機嘔飛....入完佢又嘔 入完佢又嘔 部閘機會唔會肚屙架

有巴打開過post，釘書機釘滿半張入閘機就整死部野啦

搭緊車邊到搵醬比你呀

唔好留指紋 小心被告刑事毀壞
警告千萬不要犯法

用AA超能膠唔知咩效果呢

做閘機既巴打有福了

入面有人番工架，
請佢食下午茶慰勞下

係咪有啲粉末係導電
千萬不要 會整壞部機

aa膠

正啊

推爆

問麥當勞都有包啦，再唔問公司借膠水囉

Okay

m記免費番茄

閘大大餓了

利申，不鼓勵犯法行為

用頭腦智取咪好囉

成日諗跳閘做乜

屎系魔法師係時候出現了

閘大大

唔好推！

茄汁一定要溝沙糖架！

屎

呢單捉到會點

正

唔好咁啦
唔好推

有傳言支人好似喺車箱打邊爐？堅定流？

笑咗

UHU

920連儂牆應全面轉紅 鄉黑投鼠忌器

求幫推
毛主席革命先鋒

螺絲膠

diu

膠水都得

雖然應該唔會發生, 但唔好整爛哂全部, 留一部俾人用

鐵粉

點捉？
搽係底cctv 就影唔到
戴埋手套/用紙巾拎就無指紋

Delicious

老實講喺車廂裏面屙屎屙尿佢都吹你唔漲，唔通呢尼泊爾人、粉紅衫、黃狗會同你執屎執尿呀？

但大家真係唔好做

捉到會俾人告刑事毀壞

不過前題要捉到

搞著都會票手足姐

咁都諗到

咦 ---

推呢個
唔使搞到隻手癡粒粒

唔好推呀

帶手套呀

夜晚帶埋燒山一齊巡視

用綠卡咪冇事，買咩都會票

我千奇唔好推呀

食完金拱門無洗手之麻

呢個高級
極delay onset
講緊十幾個鐘後先乾哂

糖和鹽中和委員會

推呀 diu

真

要搞可唔可以一次過令佢死機

千奇唔好咁做呀

查底, 黨鐵全方位CCTV

千!祈!唔!好!

呢排入閘機成日受傷 要食多d補品

仲都會票? 綠卡平勁多

大家帶手套先好開波

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

如果成張飛痴滿雙面膠紙呢

閘機：屌 點解我咁黑仔俾黨鐵買咗返嚟

痴線

你好骯髒 下次食野記得帶紙巾

巴打食野小心d呀ma

其實拆站唔需要暴力，可以好優雅

我哋都係反暴力㗎嘛

用AA膠完全搽上八達通感應器，可能會令港鐵嬲豬

大家千萬不要做

好多CCTV, 黨鐵全方位CCTVB, 記住

高質將汁

要沒收呀

港女最香芝士

連登廚神開工喇喂

煉奶有吱吱裝

閘大大鐘唔鐘意食辣架

有排玩

又係喎

會唔會beat啲油出黎

果jam 花生醬搽麫包一流

你班暴徒唔撚好攞咸水浸佢整壞部機啊 阻到我返工就唔好啦

對唔志，我食嘢整污糟咗張卡。sorry羅

AB膠有5分鐘時間

文具鋪有售，又平又黐立立。
但成個 post 只針對插卡位咋喎，拍八達通位點？

閘大大:我好肚餓

會唔會有手足可以放大量嘅包裝醬料入去 買飛，然後跌飛落嚟 嗰個位，等其他手足可以自便？

一嚟難發現，二嚟方便手足

利申：跳閘L

如果痴張錫紙上去會點

香口膠先最毒

電子嘢受鹽水好快氧化收皮

夜晚帶埋燒山坐地鐵巡視下

大家唔好咁做阿

我覺得可以，至於被咩整污糟咗就因人而異

千奇唔好咁做

請佢地食野好好呀

食完外賣
浸湯有無得諗
環保又唔嘥

泰式辣醬

地心吸力呀細佬

買飛小心閉仔

糖漿點睇

要慰勞下閘大大

推啦！

紙皮車票？
咪on9

嘩屌

推唔到都要推！！！

屌 閘機入面個人終於有得返工食野

某啲站站入面有廁所
利申 會比錢嘅長者

用d 易發臭的 應該效果更佳

其實咁樣只係收飛舊tickets transporter 用唔到咁解

唔收飛但佢可以照用八達通
部機其他部份唔會有事
影響力有限

7婆幾時去問下部閘機
好唔好味呀

唔同站 唔同味

食煙都見過有

Push

師兄你都幾搞笑

黨鐵啊黨鐵
7月打後變過街老鼠邊個攞黎

唔知啲蟻會唔會聚居呢

最憎人食香口膠周圍痴
你地係咪痴線GA
茄汁都玩

仲有好多選擇

張飛應該係重用㗎，有十幾廿萬人嘅指紋，唔使怕查到你。但當然唔留指紋就最好啦

唔好咁做呀

BB嘔奶嘅味

建築用品，一般膠水喉、燈喉都係靠佢

淘寶5蚊一罐

依家廁所唔開放架啦

白汁

唔係淨係職員廁所唔開？

我發夢夢到可以同香口膠一齊入

我好鍾意食煉奶 平時都會帶枝出街

唉也

真係跩跩！啲位咁窄，食唔到幾多姐！
千祈唔好玩針筒注射啊！醫生護士會鬧你嘅喔！

好易痴到自己指紋
犯法既野唔好做

大家千其唔好咁做

行樓梯

堅呀呢個

香口膠

閘機報夢比我聽佢想食泰式辣醬

跳閘以外嘅抗爭

頭髮

老鼠膠 雙面膠紙 AA膠
唉 是撚但啦 總之係就得啦

Pish

釘膠

AB膠

有人教預早買定飛
浸一段時間鹽水
入落閘機
好快玩完
千祈唔好咁做

detail?

個D咩何妖垃圾PO 出撚哂熱門
屌你老母 星期4晚 一個行動PO都冇

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐
星期日
機場交通壓力測試4.0

❗️上車買單程❗️
1️⃣然後張飛放入密實袋放紙巾再放濃鹽水，浸下
出閘輕輕鬆鬆插飛走人
鹽份會因入閘機熱力蒸發，
再氧化內部電子零件
2️⃣用雙面膠紙黐住張卡
出閘輕輕鬆鬆插飛走人
狗鐵維修費比幾蚊車費1000倍
⚠️⚠️手足，撘車唔使博命嘅🥰⚠️⚠️

閘大大要永續皇帝㗎唔可以餓親

混醬

之前塞卡睇佢開過閘機
可能膠水個類有用啲

有撚排先壞啦，加上而家咁多八達通撚

唔準推

特惠成人包(多醬)
走汽水

嗱！千祺唔好整榴連，會好臭！

應該膠水難搞啲

不過犯法嫁

唔好share比其他人睇

唔吸水wo

你哋班暴徒真係好過份
唔好推

芝士拉絲

咁大部入閘機遮住點會見到

唔好咁啦

巴打識玩
我都係即刻諗到呢枝野

過機果下有時間 trace返cctv暴徒坐監了

有幾多人仲入緊飛

咁都驚咪撚革命啦...

呢d咪叫食腦囉

dna

對準政權
除左搞到清潔工, 黨鐵冇損失
一係就跳閘, 同埋集中對付黑警同政權ok?

認真 唔好玩香口膠

驗你dna就奶嘢

而家啲閘閘咁有口福

白汁習大飯

每人諗一個
每日唔小心倒瀉汽水

如果呢啲嘢壞咗就唔係清潔工責任

黨鐵維修一部閘機你知唔知要幾錢

大家千祈唔好咁做呀

呢枝應該最毒

閘大大要開飯啦

膨脹得太快，應該趕唔切

咁不如直接用膠水

麥芽糖

落香口膠會唔會更好?

你班仆街千祺唔好玩屎

用鹽水即壞

Aa膠

全部有蓋姐住 咩都影響唔到
咪撚搞到清潔姐姐啦

[爭25000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

去金拱門拎免費醬,蕃茄醬，泰式辣醬

咁有愛心既

幽默大師呢

有冇人知部機嘅內部係點？

你咁驚不如拍返卡啦

玻璃膠

售票雞
Aa膠+銀幣

咁玩隻雞好過份好無人性

嘩乜咁唔小心倒瀉枝茄汁喺飛到呀

可以唔洗跳了

呢啲先係架嘛

如果呢我買單程飛，入閘之後肚痛去廁所屙屎，
咁我唔小心跌左張車飛落屎坑有半張飛都係屎，
我又趕時間抆完屎手都唔記得洗拎住張半張飛係屎既車飛去詢問處同佢換張乾淨既出閘得唔得？？？
唔得既話咁我都冇辦法直接插入閘機出閘嫁啦

洗唔洗帶手套

so 9sad

張卡污糟唔比入閘？
應該港鐵附例冇寫
灰色地帶
塞個pizza落去都重得

MTR has to pay for what you have done!

fact check左未, 一陣整一大輪冇料到

要

餵飽閘大大

瘋

記得唔好咁做

我最鐘意就係食壽司
好想同佢分享下啲Wasabi 呀

練奶

增加食物中的鹽和糖委員會

記得之前有嗰post喺話車飛浸鹽水

日日都要掂屎
辛苦ching

Mayo

仆街仔好玩唔玩玩屎

推推推

RFID zapper 好似有得搞

好噁心 但正到癲左

正呀喂😜

識玩

請林奠嘅心肝寶貝食醬
佢一定好開心

3M 171

有人返工

可以一齊開發新口味

千其唔好放 AA 膠

我有講過請食AA膠/萬能膠

正 我鍾意

好撚無品

蜜糖惹唔惹蟻

隔mon都覺得臭

aa膠啦

食嘢食到咁呢hea

有朋友話用鬼口水

聽日試白膠漿

呢個我會做

very good ball

Loctite 28630

好核突呀
大家千萬唔好咁做呀

我識得有部閘機好鐘意食腐乳蜆芥

香口膠。

冇辦法啦窮撚又要趕住返工又成日都咁啱係搭緊車肚痛
唯有屙埋先返工，未訓醒手又震又心急錯手掉埋張飛落屎塔，又費時佢要我補錢買過張飛咪拎返張証據出黎比佢睇我有買飛入閘囉

雙面膠紙黏糖粉

你地整爛部機，七婆好心痛㗎，千奇唔好呀

可以玩膠水

中學最中意搽落手 搣返落黎

掂自己啲屎好過掂人地

Which post

蝦醬南乳呢啲得唔得？
想重口味啲

可能上一手屙完冇沖廁到我屙個陣又咁啱冇廁所水沖廁，溝埋幾手屎一齊

巴打唔好咁痴線

用uhu會唔會更有效

腐乳正喎

唔好玩屎

同埋你哋千其唔好整污糟啲廣告牌，佢哋要賠錢比廣告商

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

日日都要返工
日日都要屙屎
典解沖唔到廁
仲要跌埋張飛落啲屎到
啊。。。。。。。。

大家真係千奇唔好咁做呀

點一點譚仔麻辣湯底

玩咗好耐
留意返秒殺咗部機嘅話都係要跳閘走㗎

哇屌好撚核突 大家千奇唔好咁做

推到所有閘都係茄汁

用紗布包住張咭會唔會喺內部扯爛啲零件

痴撚線，咁都俾佢諗到

榴連

2221
東鐵有人跳軌

食到佢癡肥

屋企有支過期芥辣唔知岩唔岩佢口味

你咁搞，職員要企係閘機面前check啦

仲買乜撚野都會票

呢啲值幾錢呀，個個星期輪流去黨鐵商場行，佢重金啦

唔好再買全月通都會票
用綠卡或者跳閘啦

大家千祈唔好咁做

大家可以跟個人口味，用唔同的調味料

紫色係膠紙
金色係金屬環等雜物
有冇得諗

日日袋定?

用塗改帶kiu住張卡入

港鐵會唔會要取消發售單程票

有冇post?

連登仔頭腦真係世界級

push

屌你班仆街小心萬字夾當散銀呀

你都係繼續拍卡啦

大家千其唔好做呀！黨鐵有好多cam 實捉到你地！亦千其唔好去廁所個d做呀！

之前有條片用電油溶左啲發泡膠

下家用咪仆街

夜晚人少啲叫燒山一齊去

磁帶係底，揸左野會過唔到機

食完野 梗係要用‘牙膏’黎刷牙

笑到仆街

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

920 1600 民間記者會

921 1400集合 屯門公園再光復
921 1900 元朗靜坐 勿忘721
921 唔好去沙田 唔好去沙田 唔好去沙田

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

嘩，插卡位又壞，售票機又壞，八達通機又壞，真係相俾錢都唔得

玻璃膠 實洗到仆街

咁污糟，帶定手套穩陣d

登登登登～～～抗爭閒餘活動：每月重點罷買之星～～～

生豬肉碎點睇

喂呀你地唔好咁做啦好無

我正想講

薯條變薯片

721

嘩屌混醬

淨係推文宣策略行動post
其他不推文！

不要玩食物

連燈仔好鍾意食果隻咩魚罐頭，如果張卡浸完或者有少少魚碎再放入機發酵返三兩粒鐘，唔知浸味可以last幾耐？

留意指模

糖漿會唔會更好

有冇磁石入到

辣椒好似話咩機械都死

煉奶

好撚窩心呀，屌

嘩好仆街
要防止暴徒咁樣做！

出閘嗰陣時搽啲屎上去

7仔咪有得買

當睇黨鐵員工出來講解

呢個都太明顯。浸糖水,浸咸水, 完全無路捉

啲職員打開見到成個齊裝burger

識食

巴打好嘢。

我有個想法，首先放上一隻卑微嘅萬字夾，然後再上茄汁。萬字夾就會比濃厚嘅茄汁帶入機器。客觀結果就係好似喺公司粉皮影印唔記得拆萬字夾，kick住啲零件要reset，甚至即時壞機要等師傅上嚟整。

書包/公事包有麥當勞茄汁，好合理。有萬字夾，好合理。拉我啊笨。

屌原來就係你
搞到我係入面成手蕃茄 心諗邊個仆街

閘大大緊係食蜜糖

一齊遊地鐵河，只上車唔落車，塞爆佢，可行嗎？

大家唔小心整污糟左啫

有啲肚痛添

屌 最好笑係你啦巴打

入嚟幫手㨂香港旗

《If we burn, you burn with us》新歌出爐！！

千祈唔好咁樣做

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

洗唔洗配埋薯條
林鄭咁心痛啲閘機

老鼠膠

好核突

CLS company

剪

箭

痴到一陣既

問下佢好唔好食

強帖要推

金屬用酸得唔得 利申文科

各有各做

刑事毀壞

要睇下咩金屬，活躍性高嘅金屬 (e.g. 鉀／鈉) 同酸反應會爆炸

再推

呢個地球有樣野叫地心吸力，d醬會跌

唔好呀！

透明糖漿

仲用月票都抵死啦

狗鐵又要請多批垃圾去捉呢樣

推！

Push
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：
1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.20
@詳細Template@

都有樣嘢叫表面張力

你去到閶前先吱？

屌 咁都得

其實每人薄薄一層已經夠佢煩，所以大家唔好咁做喇！

高招

林奠又衝出黎攬住閘大大: 食得飽唔飽

食左,點出呢？

認真Ｄ

噴膠

我張飛污穢左都唔得?

推 大家唔好做啊

老鼠膠

唔好呀

等我請佢食芥末先

包醬穿咗唔小心hi到上去啫

用雞蛋 幾個鐘一定超臭

見到都覺得好正

密實袋

幫張飛搽油咪冇指紋囉，哈，講緊三國入面個張飛咋。

千祈唔
好呀

預備個密實袋，入面落汁，個密實袋放入環保袋入面，之後出閘前，係環保袋搵返張飛，張飛係講緊3國果個

閘大大日日都大飽口福

入閘依家係拍卡入...

巴打記得拎飛邊...咪將指紋送俾黨鐵

簡單嘅方法就係用萬字夾，用夾文件嘅方法夾落張車票，萬字夾攝咗入閂機裡邊，好易整壞。同公司整壞影印機嘅原理一樣。乾手淨腳，絕對唔容易俾人拉。

最正嘅就係咁樣壞機俾咗錢保養都唔包，整返架機地鐵要另外比人工及零件，超貴。

有冇成功過

有冇試過先

唔好做阿

推盡

epoxy

我都好想知入唔入到

附近總有m記嘅，食早餐拿多包

邊洗咁煩 好易比人捉
張卡用肥仔水沖一沖

肥仔水係咩

有啲文明既做法, 入咗咭, 轉閘但唔出, 再揾職員幫手. 又唔犯法. 係咪好啲呀?

千其唔好推

痴埋自己友喎分分鐘

上連登黃曬跟著有mon post狗針對買單程飛點拆

所以唔係好方法 唔好玩呢個

跪求post

Never thought about these ideas...

These great ideas

但一定要多d人做

睇實屋企既小朋友 唔好比佢亂咁用釘書機

正皮最多個評論有講

tui

借位

推署內虐犯PO

831交俾議員跟進 繼續施壓引人關注

被自殺果啲 唔好再俾陰謀論同埋「朋友個朋友話」埋沒理智 詳見

垃圾PO唔好再推 以下為一例

屌你老味兩句廢老語氣嘅鳩噏都可以幾千正評？連登整體智商急降？

推行動PO

睇咗十幾次 好治癒

高汁

要餵野食了

比足車錢又點話

浸鹽水應該最快解決方法

推 實用post

呢隻好嘢。日本獅王，又薄又無凸起部份，一張飛三隻㚒都入到。夢遊試過。

但重點部機有冇壞[black][/black]

如果你日日咁樣玩公司架影印機，個feeder好快收皮，應該一個禮拜唔夠就壞。入閂機feeder同一原理，不過精密好多，要整貴好多。

Push1

屌，邊位巴打咁有才
千奇唔好咁做啊

釘書機釘住張飛都好得，不單止傷害到閘機，車票亦要報廢，車票成本都唔平。

但係呢個方法有一個嚴重嘅壞處，就係比人入破壞公物，一捉到即刻拉得。問題並非係閘機，而係張車票，釘到勞作堂咁，俾人捉到無從辯駁。根據黨鐵附例，車票係港鐵公司財物，被破壞佢可以走去報警。

好方法

搞到我想搭返黨鐵

ok

加蝦醬應該臭到仆街

咪咁痴線

呂麗巴都冇人推？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

辣慶全港市民 真係好撚大劑

M記有得免費拎

叫柒婆去關心下

勁👍

喺閘入面打

係咪弱智 除時整死無辜既人 同 自己友

請閘機入面做野位巴打食嘢

依家咪好興rfid套嘅
我成日用來裝住啲醬汁包
驚爆啊，搭黨鐵爆咗漏哂都有個套啊嘛

其實可以夾住張卡既側邊 2隻手指夾住張卡 好似夾公仔咁 手套都唔洗帶

如果大家要入錢入八達通，唔好加膠水入去部機度，因為會痴住vault 入面啲銀紙，職員數錢有排數呀！

L

咁我張飛放係個袋，又咁岩包醬爆開左你又唔俾我跳閘，咁唯有照插左飛入去囉

用麥芽糖都正啊

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

茶响飛底會否影響張飛既磁性？？？

Eg. 張飛難吸入閘機？

好味

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

求幫推…

入面好快就變左曱甴屋咁

如果入飛位全部收皮，佢夠疆嘔唔整咩？仲有好多人買飛搭車，如果一部都入唔到飛其實都夠大獲

好正

咁大個爆石都爆到成張飛都係屎，你都唔好意思拎張屎飛去換啦，快快手入落閘當無事發生

有唯你點嘛有唯？
我有d肚餓

金油

遲D 會唔會唔俾買單程飛

片主手套都唔帶

張力呀、識唔識？ 質素高少少好唔好呀？

好賤呀

光復香港

但佢都照用到部機咖咼
除非真係太多
否則黨鐵咁撚無人性
一定話你知佢
反正你地用

舊時d細路搭扶手電梯， 會拎張單程飛 係旁邊沿著鏟d 油跡污糟嘢，跟住張飛連埋成Pat 黑色污糟嘢 入落部機

辣椒油會唔會好快滲入部機

閘機先生：等左40年終於有嘢食啦

推呀~~~ 做咩冇Q哂行動Post架

推佢老母閪

[罷搭黨鐵] 入嚟睇下黨鐵2018年盈利分佈，點樣可以令佢收皮

依D野唔做得架,唔好推

諗左幾次
白糖糖水應該可以收部機皮

小心CCTV同手指模。

有料 咁都諗到

咩黎

有人出過post 麻煩集中推呢個方法
袋一包濃鹽水 買飛入閘浸落去到出閘前
正常出閘機器會蒸發鹽水仲傷啲電子零件
此方法 安全 事後發現黨鐵都唔知係邊一張飛搞到部出閘機奶野 安全過茄汁刑毀部機

我係養生撚，成日飲鹽水，今日唔小心倒寫落張飛度，sorry

好彩以前冇入黨鐵做

你唔揹袋出街?

閘大大有口福了

有蟻點算 好暴力丫

閘大大肚餓了

支持下呂麗巴

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

好方法，應該膠水最好？

警告你地千其唔好將果D臭魚浸落張卡度仲入閘呀

每日係地鐵站倒瀉嘢諗唔諗得過
可樂 鼓油 餅碎
但會唔會辛苦到清潔姐姐

好似oreo咁浸一浸牛奶

好似chef lemon咁磨啲鐵粉再混醬 一定食到閘大大身壯力健

大家記得 千其千其唔好咁做

如果驗到有我既精子點算

時代的眼淚
office小幫手

Wow 正喎 睇到部閘機都好肚餓

閘機啊閘機 辛苦曬你啦食d糖補充下體力啦

食完既香口膠

啱啱發夢試完 用漿糊筆加幼鹽
不過入完出唔到閘 要跟人出

熱門一個行動 post 都無，點對得住手足。

真係唔好咁做

甜酸醬

可以拎岀站整，整完再入去

好肚餓

有冇搞錯
教壞人

慢慢港鐵請到特種隊就唔係玩玩下

你查豉油都分分鐘可以港鐵打完你

黑警再打過

東涌閘機已經封左入票

張飛唔吸水

Bluetack呢？

唔會令我驚

但張卡吸水咩

好臭呀屌你閪
千祈唔好咁做

咩年代呀，仲磁帶

有無容易發臭既奶製品 ？

哎呀如果食完香口膠唔小心黐咗落張飛又篤咗佢點算呢

閘大大有口福

Diu 推唔郁

臭味就無謂 膠水最實際

[行動］［主線］
如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是諗到不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。

有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

閘大大要食暈全世界既美食

721 811 831 新屋嶺

千祈唔好綁條繩落去 kik住左d零件好爛整 cctv又影唔到
好波ching

721 831 新屋嶺

大家可以做啦！

正啊！

今日淨推此post

要更小心
做下測試先

宜家對方係要捉
個別站已裝cctv

要好認真唔好玩玩下

係卡底搽 可以點捉

我想知個有咩cam可以zoom到咁近？

Agger

基本上0 cost

推啊

又可以去m記拎茄汁！
正

買支漿糊筆做功課唔係好貴姐

推唔郁

今日可以瘋狂買飛搭車

如果加個萬字夾入去會點

推
茄汁鹽水白醋乜都得

張卡未食入去就卡住左

推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖，唔打「推」

有無人都鐘意蝦醬

多多少少都有啲掛

要跳閘走
你估吓

砂糖

蛋漿

利申 唔鼓勵做犯法野

用立時得好似都幾好？

其實要出去唔一定要揀個閘嚟跳, 好多位都跳得

茄汁太明顯，保護自己，用透明嘅好啲

好玩唔玩玩屎

922 和你塞 和你shop